有無人覺得宜家足球太工業化？

基本上唔操到變肌肉人都唔會生存到。
即使美斯尼馬都無廿年前意大利西班牙足球咁瀟灑有藝術感，
雷哥思達馬甸尼拖舟費高朗甸......

閱

梅拿咪出名瘦囉

以前迪比亞路都係瘦

都係睇戰術

拜仁個左閘都唔大隻啦但勁快

咁都唔隻？橫到仆街喎

法甲咪農業化囉